iphone xs max 係za?唔係zp?

我收到za

無人知?無人留意?

ZA係舊一批

全部機都係za
頭先apple直播㩒左出黎睇

全部機係指連埋外國果d都係?

港版機